有冇巴打好撚多腳毛？

多到好似著咗條褲咁，要定期用剪刀修修，好辛苦

留名

利申：絲

唔會變得粗咩

一星期剃一次腳毛
多到好似猩猩腳咁

毛太長唔修搞唔掂

剃完生返出嚟好痕喎

唔理啦

我好多 無剪過

圖

毛孔會愈黎愈粗
我都唔知點算好

一直採用放任政策

多到比人笑腳毛leggings

多啊 之前試過整 整完之後生得仲粗

腳毛唔多，但撚毛好多，每次屙尿都搞到成個馬桶都係毛，點算好？

想知幾多有無圖
我自己都多但無理

有人覺得好核突 有人覺得好正常ok

有人覺得好正
利申想奶

是但啦我都放棄咗理，
有時都覺得好過光禿禿嘅......